\begin{task}{25.17}
  Три вектора $\vect{a}$, $\vect{b}$, $\vect{c}$ связаны соотношениями
  $\vect{a} = [\vect{b},\vect{c}]$, $\vect{b} = [\vect{c},\vect{a}]$,
  $\vect{c} = [\vect{a},\vect{b}]$. Найти длины этих векторов и углы между
  ними.
\end{task}

\begin{solution}
  Если один из этих векторов нулевой, то очевидно, что и остальные также
  нулевые. \\
  Рассмотрим нетривиальный случай, когда все три вектора отличны от нуля.
  $\vect{a} = [\vect{b},\vect{c}]$
  $\implies$
  $\vect{a} \perp \vect{b}$,
  $\vect{a} \perp \vect{c}$.
  $\vect{b} = [\vect{c},\vect{a}]$
  $\implies$
  $\vect{b} \perp \vect{c}$,
  $\vect{b} \perp \vect{a}$.
  Все три вектора взаимно перпендикулярны, углы между ними равны $90^{\circ}$.
  Отсюда получаем, что $|\vect{a}| = |\vect{b}| |\vect{c}|$, $|\vect{b}| =
  |\vect{c}| |\vect{a}|$ $\implies$ $|\vect{a}| = |\vect{a}| |\vect{c}|^{2}$.
  $|\vect{a}| \neq 0$ $\implies$ $|\vect{c}| = 1$ $\implies$ $|\vect{a}| =
  |\vect{b}| = |\vect{c}| = 1$.
\end{solution}
